印尼撈麵indomee好鬼好食啊！！

夜晚做宵夜配粒煎蛋無得輸 唯一缺點係一包唔夠 兩包又太濟

indomie hype abis

有咩問題？

一粒粒煎蛋 好怪

蛋 用粒或者隻都冇問題喎
蝗語係用顆

咪係 佢都on99

未煮用粒，煮左用隻

煠蛋用粒都ok
但一粒粒煎蛋好怪

咸蛋味好撚難食

白色袋最正

係 鹹蛋味有陣膠味 我食左一啖就成碗倒左

好食係好食但係包調味油好撚麻煩

好食就得架啦 麻煩少少無所謂啦 又咁平 夜晚當宵夜好過出街食多多聲啦

試過以前同一大班人同煲不斷煮，應該煮左一百包，最後啲湯係好「結」同埋黃色！
但係會繼續食

煮完d水黃色好混濁 都唔知係咪萬年油定地溝油

食開媽咪麵 唔洗住

煮

一定要過冷河先好食
D面咁油實賴野

多數3包起跳胃口好可以食曬5包不過啲調味料唔會落曬咁多包

新款係咪無咗包蒜

鹹蛋黃味！！！！

藍色包裝雞味都好食

個麵攞去炒煎香佢仲正

真心？冇包蒜仲食佢嚟做咩

兩包有幾滯啊

最少3包先夠
同埋加小小白醋落去會更好味

兩包真心滯

放入飯盒Shake最均勻
條條麵都有色

我都係咁食

炒完最後先落粉？

我會落埋一齊炒

有一款馬拉撈面mi sedaap都係好好食 佢入面有包炸蔥好鬼香 唔知有冇人食過？

係上個星期好耐冇食口痕買左包
結果冇左包蒜
仲冇左辣椒醬變左辣椒粉

世界末日喇

食還食唔好食嗰包油，好唔健康
落麻油又香又健康少少咁大把

好好食 但肥到仆街

你係咪買咗加辣(類似呢個名)口味?
我之前都買過,諗住想辣啲
但都係差唔多,重要無咗蒜同係辣椒粉
最後都係食返原味

宜家難食咗
以前好味好多

有無同好覺得呢隻正d
D炸粒粒脆既勁正

42樓巴打識貨

睇完個post好肚餓

作文扣分

唔識欣賞呢隻

營多麼需要你
營多麼需要你

同好

Indomie
Mie Sedaap

三包好撚食得喎

好耐無食 但係食親都至少兩包起跳

配雞蛋同煎腸 無得輸

之前覺得好好食，耐唔耐都食一包，之後食到嘔怕左

叮兩隻cp辣雞翼再加條腸

兩包營多落一包調味料加少少三養辣醬＋一隻強
下次一包三養面加少少三養辣醬加一包營多調味料

一包食完好似無食過
以前食兩包覺滯，而加加隻強仲食得落

其實印尼撈麵 有支專用配料for 你撈完滴幾滴落去食 , 真正印尼食法

浸味假撚到 想嘔

一包五百卡

其實成個麵最毒係果包混淆色既油
唔落果包油其實營多有毒程度同一般撈麵一樣姐
果包油落同唔落真係感覺唔同味道有分別

做左Fact check 原來係卡路里/kcal 433
不過都好多 兩包都860

要跑幾多個圈先減得返

個人覺得最肥係果包油
其他部份唔覺得幾肥

一個禮拜食幾包應該冇事既 睇啲韓國youtuber日日食4/5包即食面都冇事 平時食多啲菜同生果平衡番個營養就ok啦

兩包唔夠飽
3包飽到嘔

諗起呢個廣告

唔知點解一次過煮兩包就唔好食

牛肋骨味幾正 但超市好似冇再賣

食3包係咪戇鳩

肥到喊

一次食一袋 都好貴下

太重味精 不了

超唔健康

利申之前有食

未食過次次喺7仔聞到陣未都好想嘔 有陣臭油味加假蒜味